［有片］跨性別女TB男女通食 稱可與男性生仔建立家社

痴撚線 完全無一忽似女人 連把聲都係男人聲 man到

7歲的小風蓄一頭短髮，身型亦比大部分男士健碩，加上日常社交以男性打扮示人，有多少人會猜到「她」竟是女兒身？

小風中學時就讀女校，發現自己喜歡女生，又從同學間聽到，原來喜歡女孩子的人就是女同志，於是小風整個中學階段都以「Tom boy (TB)」的身份渡過。

不過，她漸漸發覺自己有別於一般的女同性戀者。

除了「發現自己都鍾意男仔」這個明顯的分別，其他TB會紮胸或遮掩胸部，她卻從一開始就想「點解唔將佢變成男人嘅胸部，可以露出嚟」。她覺得自己與同志的圈子有點格格不入。

在同志這「小圈子」中找不到共鳴，而在進入大學前，小風經一位女性朋友認識到「跨性別」的概念，開始重新定義自己是跨性別人士。但到了後來，她又發覺自己不像主流的跨性別人士般，想動變性手術，便再次為自己的性別感到困惑。

經歷多年的迷茫，在香港大學就讀比較文學系期間，她反覆鑽研跨性別的議題，希望為自己的性別和性傾向找到定義。最終，她認為自己是個「性別酷兒」(Genderqueer)，亦稱「性別流動」，即是將自己的性別定義在「男性」和「女性」的二元結構之外，覺得自己「不是男又不是女」，但在某些情況又「可男可女」。

至於其性傾向則是「泛性戀」，即她對於任何性別(包括跨性別)的人，皆有可能產生愛慕之情，或被他/她們的身體吸引：「我鍾意一個人就係鍾意一個人，唔會因為佢係男定女先鍾意佢，或者因為佢係跨性別先鍾意佢。」

現職該系教學助理的小風指出，不少學術研究都顯示大部分人都是雙性戀，只是大眾為自己設下了性別想像的框框。

他又說，很多人對於雙性戀或泛性戀的人都有誤解，會覺得他們很「濫」或「乜嘢都得」，其實不然：「我哋都有喜好。我自己鍾意陽光啲嘅人。男仔我鍾意好大隻嘅，感覺要好強壯，女仔我鍾意佢性格獨立。」

話雖如此，但小風亦曾墮入「男女定型」的迷思。

事源於三年前，小風開始接觸健美運動，觀察到外國女性健美運動員比大部分男士健碩，是她心目中迷人的身型，於是開始加入這項運動的行列，後來更到海外參加形形式式的健美比賽。

但由於身份證上的限制，小風要以女性身份參與比賽，更要穿上性感的比堅尼。平時習慣以男裝打扮示人的她，也花了半年來跨越心理障礙：「因為我一開始覺得呢啲係好女性嘅嘢。我哋啲bikini仲要再少布啲，一嚟就著咁少布，我覺得係個幾大嘅挑戰。

「我漸漸覺得，原來我都內化咗一啲男女二元化嘅框框畀自己。」小風後來反思到，比堅尼只是普通的衣服，只要自己不為它加上女性化的標籤，穿上它來展示身型根本不用尷尬，現在反而覺得它很「順眼」，亦很享受選購比堅尼的過程。

雖然她自己能跨越一個個心理障礙，但在不少人眼中，小風是個「不男不女」的人，有時會有人惡言相向，但她笑言：「最多係話我『唔男唔女』，但我話『唔男唔女就啱喇』，因為我嘅身份狀態就係『唔男唔女』。我覺得唔係一句難聽嘅說話，反而我覺得好中point！」

作為性小眾中的小眾，小風看得很開，然而，她觀察到性小眾在香港受到很多不公平的對待，她希望社會能拋開男女二元化的局限和減少歧視，思考性別多元化的可能性，例如設立「性別承認法」制度，和建設「無性別」的更衣場所，讓性小眾的生活變得較舒適。

唔認識呢個世界了

連bra都無戴

如果佢同mc yip拍拖 正

同之前女仔聲嘅偽娘好夾喎: 偽娘話鐘意比人保護同唔會變性, 呢個 Man 過男人, 重話男女通食, 當男人樣睇都唔太差, 佢地可以試吓喎.

男人過好多男人
戴左bikini又似番個女人

真係？

岩呀 而且又可以生bb建立家庭

生出來,D仔女點叫阿爸阿媽先

好想試下同佢做愛，人間性器咁

打荷爾蒙針打到
真係genderqueer就好好享受自己與生俱來嘅特徵去做人啦

又要扮晒活喺框框以外，又要暗中做啲令自己變男性化嘅野
最睇唔起呢啲覺得自己“天生”特別嘅人

youtube幅相以為陳奕迅

邊忽似女人

屌男人閪既滋味

咁既尊容，佢想男女通吃咋，冇男人想食佢

之前fb有條片拍過 依個乜撚channel又拍

叫parent 1, parent 2

好大隻，打得

如果男一同佢一齊算唔算搞gay

犀利

基佬福音

又吹奏呢d性小眾

我拍埋落佢到佢仲似男人過我

心理有問題就睇醫生唔好呃自己喇

如果冇殘廁可以點選擇？

Gay佬天菜

痴撚線

起碼肯認
好過d垃圾男人扮gay埋女人堆 光明正大抽水

gay lo 可能會好想俾佢戴假9插

呢啲要check染色體

好耐之前已經睇過段訪問

佩服

之前讀過個course佢係我tutor 最尾幾堂先知佢係女人

會有男人追你？！
痴撚線

如果同之前個偽娘一齊，究竟係邊個屌邊個

基佬會鍾意呢味？

對波變左胸肌
屌打成班肥仔波毒撚

原本飛機場
再打男荷爾蒙操肌

咁整容嗰啲都係咁，
單純做自己想做嘅事啫，
我反而睇唔超你呢啲人

佢同之前個偽娘拍拖 咁算唔算係普通男女關係

咁如果生埋仔 會叫邊個做爹哋邊個做媽咪?

粒lin一定好大好pink

媽媽屌爸爸

係gay but屌閪

「我爸爸生我出嚟」

gay佬夢寐以求既肉體 又有得gay又有得生仔

上次跨性別男就
今次跨性別女就

女人唔打激素冇可能咁多肌肉

你讀跨性別course

都唔係太明白到底佢覺得自己係男定女
近幾年好似愈黎愈多性小眾自創出黎既性別身分

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

佢細過仲有女性特徵

笑撚咗
個世界根本已經癡撚咗線

0春版

大隻過好多連登仔

基佬其實都未必接受到個有閪嘅男人
正如正常男人都唔會接受到自己條女有鳩一樣

落野落到變埋男人

另類變態

屌你老母 tb死全家

整個痴線廁所比佢地啦
入男女廁都痴撚線

gay 佬囉

如果你唔會用一個望女人ge角度望佢 當佢係普通男人 其實冇咩特別

菊花痕發覺佢無鳩

係唔係食男性激素食到髮線上移

即係本身係女 但變到男人咁
但又鐘意男人

唔見晒平時扮gay果d回覆

人生中遇過2個TB, 2個TB都令到我有想死的感覺
TB就是賤
TB.....不了

tb+偽娘=F + M

上面男人樣下面閪, 好混亂

女仔練到咁真係好勁

睇睇下有d想嘔

佢把聲點解咁

唔識講
不過唔做手術改變身體依下都算係咁

gender studies HKU呀 跨性別course

佢都話大左覺得自己有別於一般嘅女同性戀
即係想做變性做男人啦

tb黎講呢個諗野都算正常

屌佢老母要絕種啦

屌 同之前個偽娘個post咪一鳩樣
你班仆街而家又話想嘔又叫人睇醫生
之前對住個偽娘又 又
好撚虛偽嘅連登仔

呢啲唔叫tb啦
tb係女同性戀
佢好明顯接受唔到自己係女人

一拳比佢打撚死

Ching Ho ball

最好全部偽娘tb跨性別者都死全家

roids........... what a juice girl....

不過都欣賞佢既~!

但老實 佢操成咁好屈機
有幾可女仔會操到咁大隻 呢份毅力佩服

佢呢啲好難生到仔

叻叻喎 知你讀hku

典型7頭酸撚就係你
自卑到呢

你又讀咩u呀垃圾

Oxbridge

貼張cert/學生証上黎先講喇 淨係識吹水 loser

呢度係討論區 唔係貼圖區
想人貼圖睇圖去5p
Thanks

無圖點討論啊垃圾 無圖我話我係10A都得啦

我地岩先既討論無圖單靠文字都討論到啦

你中意既 可以
但我唔似某人會9up話自己10A黎拎虛榮

繼沖田之後，史上最強body 系列

仲係咪處...

相對之下MC Yip 係比佢更值得尊重

其實都幾正

比較兩個變態佬邊個值得尊重啲

但係你會9up話自己Oxbridge拎虛榮

是其是 非其非
我改變唔到你主觀認知
但可以客觀話比人聽你係典型酸鳩囉

queer譯酷兒好撚柒

killer嚟 建議唔好報有佢d course

屌你 明明係男人黎

講咁多做乜呀 自卑到要扮Oxbridge真係好可憐

你讀過u未？讀gender studies有咩問題

唔好將我拉落你水平同你相提並論 thanks
我唔會同人講我10A
是其是 非其非

收皮啦死狗公 依家你扮讀Oxbridge係事實 自卑又唔撚認

連登仔見人扮女就讚 扮男就插
因為自己自卑到仆街 女人都大隻過自己 咪想踩低人囉

無扮讀
只係你主觀先入為主覺得我扮讀

無扮10A 只係你主觀先入為主覺得我扮10A

呢件乜撚野離

嗯，你啱呀，是其是，非其非

By the way, 巴打你做晒DSE題型未？

我無覺得你扮
我話某人
你回應我呢句 除非你對號入座啦

未 因為我讀緊oxbridge
DSE題型做曬前就有offer了

巴打得ox 定bridge 呀？邊科呀

有冇爛grade
聽聞佢爛人grade架wo

其實係美感問題。起碼啲望落秀麗嘅TB 其實我覺得無乜嘢，但依啲擺明係夾硬谷出嚟嘅我覺得真係唔掂

想笑你了 ox定bridge都問得出
極度懷疑你無受過高等教育

睇番以前細個相都唔係咁差啫
係依家打哂針就自然

打左男性hormones，理論上已經係男人，只係差條J，佢咁ge款入女廁實比人打死

咁你即係讀邊間啊 邊科啊

如果自己唔想做女人 想用男人形象生活 唔係天生被迫（生來係女人）係咩？？？

其實點解你會講到健身係極市儈行為？無論佢性取向係咩 為左溝仔/溝女而健身有咩問題？？

最後一點重on9，鐘意男又得女又得就代表花心？咩叫點知幾時變心？難道異性戀嘅臭雞賤男就唔會變心？

好心各位連登仔唔好ff咁多 gay都唔撚會gay你地啦 d gay佬擇偶條件重高過女仔 睇下自己咩料先出嚟柒

你問我一回事
我答你一回事啦 自卑仔對號入座

01011010101010101010010101010101010101

hocc連登仔咪又係叫tb詩 踩到人一文不值
根本呢到大把人都接受唔到同性戀
不過都係香港嘅縮影
喺香港想講平權 一百年後都未必得

性別研究真係一科shit tie嚟，對社會毫無貢獻之餘仲要扭曲哂個人嘅價值觀

班基佬要嘅係屎忽撞棍
屌閪佢哋撚硬得起咩

兩條垃圾都好令人作嘔

做乜呢排係咁推d gay佬出黎？

唔知點解腦海不斷衝擊住以下畫面

上次個偽娘用佢18cm長既黑鳩不斷抽插依個大隻佬
個一線粉鮑

之後轉pose 大隻佬抱住偽娘屌自己

最後偽娘口爆大隻佬

有人話任何有關sex既course都好grade

tb係中性打扮
即係男仔頭嗰d
其實同性取向冇關係

不嬲都有班人成日以為
出多啲po就會有人接受佢哋

其實大家都係一樣
佢哋“天生”就係同性戀
有人都係“天生”望到啲同性戀就想嘔

但香港的確好多中性打扮嘅女人都係女同性戀/雙性戀

但聽聞呢個 tutor勁爛grade
你有冇讀過
啲人話何式凝淨係比靚grade女人

//在香港大學就讀比較文學系期間//

屌呢啲左膠學系摺撚左去啦，禍害世界

係呀你講得無錯
但tb係女同性戀就錯囉
都見過有tb同男仔結婚

圖呢

佢真心係gay佬界最高

gay佬搞嘢都唔係要突登屌屎忽 佢都係睇對手嘅外觀 聲音 舉止

依家佢男身有閪 咁gay佬都可以照屌閪 唔使屌屎忽 (只限1仔)

又可以生仔 好撚屈機

咁我又冇讀過
我都係聽返黎
我朋友take d sex course全部都A range咁濟

我到底睇咗啲咩

中出會大肚

短髮女人就係tom boy?

睇佢生咁撚多暗瘡 就知咩事啦

你點知佢係女人

所以咪係queer囉
Queer嘅定義咪就係out of 性別二元

Queer依個字都唔係近幾年嘅，係3wave of feminism到出黎

佢係食大隻仔奶粉定打針呢
有d好奇

好大隻

1仔係唔會鍾意男人樣既tb, 如果1仔想吊西, 佢直接識女朋友已經得

萬能插就萬能插啦

分唔到男定女

真係tb

好有畫面

Gay 佬可以試下

好撚7 男唔男女唔女咁

好想同佢生仔

利申非基

而家時下興唔男唔女
mind blown

食"大隻奶粉" 就會變大? 太多人唔識亂up 個d 係whey protein 只係=奶

從來無"大隻奶粉"呢樣野

呢條女當然打左testosterone 男睪胴

有西既基佬

見佢係打波 中性少少唔出奇
以前教體育個miss都好中性
不過都有見過tb轉直同男人拍拖幾年結婚
個look keep住都係tb
佢2個開心咪得 都唔關我地事 最多咪講下八卦

真心問打得多會唔會影響生育能力

你的樣子如何

應該話佢咁做gym法
加飲大隻仔奶粉
有冇可能好似佢咁大隻

佢係professor?

其實班絲打可以出留言話讚咼， 唔通你覺得會有巴打出黎讚佢好型好靚仔咩， 事實佢唔靚仔

都仲會m痛

屌你老母不倫不類

即她對於任何性別(包括跨性別)的人，皆有可能產生愛慕之情

搞怪家庭

唔係打扮咁簡單，食左好幾年藥啦，仲係爭下半身手術，做啦，都已經練成咁既樣，仲有埋雄性禿
個樣仲有幾分似肉彈狄娜個已變性既女

男生女相
e.g. 梁粉張震遠

邊個敢郁手打佢姐

何式凝只畀靚GRADE女仔100%吹水

依家黑警呀頭盧乜鬼野一樣有女兒態

丑老女人既怨恨

個樣生得靚
女仔做tb 都夠殺
生到咁樣變力威健身

黃琪琪，我間唔中都會睇福建比賽，其實運動型女仔真係好正，通常樣未必好靚

以為佢教gender嘢

其實會變性根本已經唔係les唔係tb
有性別認同障礙
變埋性
仲叫女人咩